酒店個d 真係應該討林病，政府賠償

畜意放毒入港喎